11點係公司走望下窗見到救護

做完自己office野諗住走，望一望窗口見到咁，都唔知點好，地點係青山公路葵涌段某工商大廈
有無周圍人知咩事